仇思達反對暴力抗爭，又反對和平遊行，咁佢支持d咩？

有冇益友幫手解釋下

網上抗爭
1 phone-in = 1反對

支持佢間順邦鑽探搵真銀

支持擁抱大灣區囉戇鳩

VS泛民果時咪屌鳩人和里非
VS港獨同勇武派果時咪屌鳩人勇武抗爭

跟本玩撚晒, 冇得鬥

佢透過支持文匯報同葉劉淑儀幫曬你哋抗爭，我哋繼續收聽佢節目就可以

好似係鬥長命

同政府做工程生意 先至係宇宙唯一真抗爭

最慘有d人信左，變左焦土派

毓民支持乜
大灣駒就乜架啦

同共產黨鬥長命

溢友全面緊隨

佢理念係咩都唔做。

其實本身係冇問題，佢都有講近代史從來政權更迭都係出自兵變而非民變，作為庶民係要等機會並非妄動犧牲，講求現實主義。

問題係佢表裡不一，凡事上綱上線，但嚴人寬己，加上有紅衛兵性格，喜歡揭人私隱，散播寒蟬，批鬥他人。

佢成日叫人返上廣州睇下 去惠洲睇下
反共反到成日返大陸

人地支持政府嫁

上次選舉 叫人投獻世派 講到大條道理咁 所有謎底解開

表面本土實際投共

有冇source?

唔會儲呢d仆街既source
但我肯定記得 班益友集團同呢d神駒就係提倡者 就咪唔係起源者 提倡投比獻世派

你哋唔好咁陰謀論 香港人唔配有神駒毓民

支持仇思達選特首

我好記得呢條友雨革嗰時玩直播
去踩左膠場, 話佢地打牌/打邊爐腸化集會
講左句我就係民意 咁上下意思嘅嘢
就知佢走火入魔

接受唔到仇思達係鬼，由雨革開始已經留意佢

呢啲過街老鼠邊個得閒理佢

佢講韜光養晦、想要行現實主義唔係唔得
但條撚樣做緊乜？
我聽到睇到既係佢將佢唔鍾意既人踩到一文不值，即使係以前佢讚過對方都好，昔日優點變撚左缺點
踩到一文不值唔緊要
有破壞冇建設，終日屌黎屌去，挑剔別人，但聽完又冇野落到人袋
佢影響緊既係千幾人既思緒，個result居然係千幾人都係同一論調至為恐怖
成日乜野從群眾中來到群眾中去，稍有唔同意就唔歡迎屌老母趕人走
只剩低佢鍾意既人留低
再講佢根本唔係行現實主義，而係行緊結果主義，以結果判斷一件事是或非

呢啲人，我好信假如有日建到國佢第一時間衝出黎攞威攞采認屎認屁，唔知證唔證實到喇

咩都唔做時，應該係喺直播內容滲入本土主張，慢慢建構本土意識形態下出發的分析。

但係佢除左不斷否定自由民族主義，並經常以種族民族主義觀點去否定香港的個體性和獨立性。

分析上觀點亦不停出現親極權的見解，甚至每每為獨裁政策護航和開脫，坦然敍述極權現實，然後沒有然後。

佢立場極其量係反泛民，但未見何處本土，根本未有過以香港本位思考的見解。

自己睇

我估佢係等支爆先開始諗有咩可以做

佢有次咪話佢whatsapp hi人地覆佢一個問題
佢就屌人屌到痴撚左線
係個fb覆佢一句話唔覺有問題
即刻萬人圍插
佢同佢班益友真係一擔擔

嘩屌, 依條撚友d造手好撚似花旦做緊大戲一鳩樣, 有冇人知佢有冇賓周架?

成班癔友都戇鳩

其實係五毛引導輿論手法

暴力又唔畀，和平都畀你鬧
佢叫你唔好抗爭呀

抖長命先係皇道。
你長命過佢=共產黨晌你有生之年倒台=你win。

龜息大法

支持中國同中共囉，佢上次鬧中國同中共係幾時？
反泛民同自稱本土就代表係本土派咩？咁鍾樹根都係本土派啦

念力抗共

一、 統整(Integration)
二、 籠絡(Cooptation)
三、 協調(Collaboration)
四、牽制(Containment)
五、 譴責(Denunciation)

古中國一早有黃蓋, 表面上一套實際又一套. 滲透入黎再逐個擊破. 中原地上既人基因咁多年都無咩改變好易比人策反.

可能外國奶水好 D 無發生呢 D 問題

哩個社會總係有人冇獨立思考，而且為數唔少，某議員講得冇錯，大眾係白痴，雖然難聽，但好中。

仲有佢搬龍門 雙重標準 語言偽術都玩到出神入化

有人cap哂圖
佢未到廿歳仔前列腺己經出問喺喺舊登問人睇咩醫生

我問過中學同學
通常後生有呢種野係感染

常見係非淋病性尿道炎後遺症

和平理性兼暴力

慘
佢讀中史就知啦
又重演太監亂政

張超雄生完女就狂輸入難民同香港人攬炒

呢條友龍脈受損就支持大灣區要香港死

笑左出聲

支持23條，逃犯條例都講得出。屌你老母

大灣駒是否同藍絲KOL屈穎研/高志森等人爭飯食??
講埋D野一鳩樣既??屌你老母

中間超人2.0 大灣駒

大灣區KOL

以前覺得佢講野都算有條有路
但係近排覺得佢成日攪私人鬥爭，龍門開始飄移
有時過左位都唔知

最大問題係佢冇立場，又或者講佢跟本親建制（咪撚又人屈話你收共產黨錢）

任何事都比佢批評到不值一提但從不表露自己立場

顧左右而言他， 用是非吸引聽眾，成日以為人數勝於一切，其實佢跟本同d娛樂雜誌一樣，大家聽八赴會聽但到你有事如比熱狗圍

連jojo wu個d傻閪都係企係到震哂，佢地係唔會對你有益，所以你終將失敗

今次將你歸邊，真係好開心，祝你快撚d入共產黨

唔好抗爭

屌人屌到走火入魔就係呢D

有正路過？寬己嚴人，人哋批評佢就block鳩人。

fb block哂d反對聲音呢樣真係笑左

佢啲益友都係同一條腸出咁樣樣，喺fb唔夠人講駁唔到就block人，再唔係剩係識cap圖放上本土台個group

自己靜靜雞block d反對聲音都算，佢開live直頭話某某user係明玩野所以要block左佢 講到好撚正義完全冇問題咁，d益友仲要覺得佢講得好

佢支持念力抗爭

你冇野下嘛

佢由day 1已經係咁

成單野最精彩係youtube堆5毛
同
lihkg5毛,咩撚沙田you果堆

竟然埋位支持仇思達

如果做大個餅係道德感召5毛,任何正常智力的人都唔信

又唔好屌人分散左個力量

大家睇到成個黃教又流氓劣屍, 又探土太子,又汶萊豪族,又香港最紅kol
連唔紅的都有marketing公司

個扮反共產業係好大,任何一分力量都係成敗關鍵

有時我都會,某人同我有同一敵人,自然特別好傾,唔會太多懷疑,呢d係人性

照字面睇應該係溫和抗爭、暴力遊行

反共反到風生水起